拍過好多次拖，撈亂晒以前同唔同女朋友經歷既野

叻啦叻啦

花心

同女朋友傾計小心d

唔緊要 你條女一樣唔記得你有冇做過

記唔記得最近一次係左手定右手？

同我地講把撚
夠薑同現任講

唔係曬命

真係要好小心
已經仲過伏幾次

同現任果個就好少撈亂，通常係撈亂晒之前果啲

d女人好鐘意拎自己拍過好多次拖曬命
其實正常呢d 唔係有人問題,好少自動公開講出口

我都係
試過講錯野比條女黑面